有人可以係荃灣眾安街千色滙幫手車殺蟲水去金鐘？

我哋啱啱買咗殺蟲水
想要車幫手送去金鐘

如果可以請聯絡我

Push

推

push

有人幫手了

認真問 其實夠唔夠遠射狗

近戰可以

佢地戴晒防毒面具，有用？